=begin
=パスワード

((<アカウントのプロパティ|URL:AccountProperty.html>))の((<ユーザの設定|URL:AccountUser.html>))でパスワードを指定しなかった場合や、((<"S/MIME"|URL:SMIME.html>))や((<PGP|URL:PGP.html>))で鍵を読み込むのにパスワードが必要になった場合には、((<[パスワード]ダイアログ|URL:PasswordDialog.html>))が開いてパスワードの入力を求められます。入力したパスワードはすぐに破棄することも、保存しておくこともできます。保存されたパスワードは次回以降自動で使用されます。

パスワードをファイルに保存する場合、直接見てもわからないようにエンコードされますが、簡単に元に戻すことができますので注意してください。

=end
